人生每日都係折磨，如果唔係仲有責任在身真係死左九世

仲有老豆老母要養，交租，水電煤
做人好簡單，一係生存落去，一係死
生存唔一定為生存，只係想逃避死亡
往好處諗，做人捱埋呢幾廿年就唔駛捱
到時老豆老母走左，我就完成我既責任

加油

係

請支持安樂死

學我
以hea工為目標
有得日日返工訓教打機睇漫畫我即刻覺得人生好有希望

冇女朋友？

Btw其實係香港根本唔係人住 其他地方 樓根本唔係咩特別大既問題

打j就得